[想裝修] 香港房間淺窄 可唔可以做到北歐風簡約風?

成日IG睇到鬼佬間房好有風格
好正 好想自己都有間咁既房

白色傢俬 加d 草咁 已經好舒服
諗住遲D裝修 好想類似咁

但係房細既話 做出黎既效果會唔會好差
有冇巴絲屋企都北歐風簡約風?可以分享下

慳啲啦 比心機換間大屋咪可以做到
人地個廁所都大過你間房 又有衣帽間
啲野攤哂出嚟擺都重有大把位咪顯得簡約闊落囉

用murphy bed
收埋張床視覺簡約好多

呢種style太多野太牙炸
唔會有空間感

地方都唔算大 都ok啦

而家啲納米樓間屋得百幾兩百尺 唔好呃自己啦
整理乾淨啲野 買少啲無謂野最實際

幾正咁

你間屋整整齊齊 白色已經北歐簡約 北歐簡約係要你個人都簡約

Ikea 咪北歐風..去望下佢啲300尺demo先

300呎以上拆撚哂房應該都可以既

位就係得咁多

點執都係咁

唔放傢俬

去IKEA

地方淺窄用咁既圖做概念 你間房係咪打算淨係擺電腦檯然後訓廳?
不如俾多啲detail睇下有冇得諗
利申係北歐 依家間房除左張床同個衣櫃乜撚都冇

北歐啲樓都唔係好大，2房四五百呎左右 (大城市計)
啲樓仲分分鐘百幾甚至幾百年樓齡，香港人住唔慣
同埋每個月要俾幾千蚊管理費

幻想圖
諗住枱,櫃,床都ikea買

想要格仔櫃 好似 鬼佬咁 放d手掣 game盒 同d草咁

但係4面牆唔知油咩色咩
定貼牆紙 主色想白色 但4面又好似好悶
諗住2色 2面牆白色2 2面灰色咁

啲衫褲放喺邊

同埋格仔櫃好難打理，好多塵

床尾頂果到 有個之前裝左左上牆既衣櫃 諗緊拆定留好 聽人講床上有櫃 風水唔好

採光好重要

間房無窗

你有冇見過北歐風唔光猛？

頭尾兩張係做乜撚
點止北歐風 直情北極風添啦
北極光都唔駛搭飛機睇